7月考石陰路試，有無師傅介絡

得返一個月

自動波 私家車

踩盡油門 過彎果陣唔好太慢

男人老狗

考自動波仲敢膽上嚟問

有 pm我

自動波

自動波幾輕鬆 依家唔係搵食冇咩必要揸棍波 當年就係蠢左其實冇乜用 揸咗咁多年車都冇用棍波 除咗考試